有冇人有背嘢癮

背詩詞 千字文 三字經嗰啲
背Pi 背元素周期表 背聖經卷名

最近睇到強国啲節目發現有咩詩詞大會 發現好多都似乎真係識 唔係靠字幕機
所以想問下 不過上連登咁認真我都係預咗無人理....

1.414213562

古典文學好值得背
三字經 千字文 短歌行 出師表 赤壁賦 歸去來辭 長恨歌 琵琶行
求其背幾首都畢生受用

乘數表

樓主背野叻唔叻?
我背野好炸, 練唔練到?

背下醫學科學d pathway lor

背歌詞
以前仲有一排興手抄歌詞添

呢個係根號2啊ching

識得啲啲囉

練睇你有冇心練，同埋你要背嘅係乜嘢
畢竟有興趣／有動機去背嘅嘢都唔會難背

有見地，你背開乜嘢

我背power of 2背到2^26

你係就咁背定係識記憶法？

3.141592653589793238462643383...

唔洗順住數?
問你2^23 你係直接UP得出?

囫圇吞棗咁背咗但唔明當中意思，咁有乜意義

渣
利申：背開實驗室安全手冊

將啲背嘢癮用晒去學外語到
記字同文法都記到仆街啦，又有用

要順住數
1048576

1048576 = 2^20
2097152
4194304
8188608

我去到2^17

冇記憶法
就咁背 不過有時會 fallback
咁就要溫😂

我舉例啫 唔代表我有背晒
同埋背字典有用係邊個講你知

周星星 黃小龜
呢個實驗最緊要呢就係記性 唔係就好危險架喇